const QUESTIONS = [{
    question: "Qual a princesa que o personagem Finn ama secretamente nos primeiros episódios de Hora de Aventura?",
    answer: "Princesa Jujuba"
  },
  {
    question: "Qual a personagem que faz as tortas mais deliciosas segundo Finn e Jake?",
    answer: "Dona Tromba"
  },
  {
    question: "Onde Finn foi encontrado pela família do Jake?",
    answer: "Na floresta"
  },
  {
    question: "Em que local o pai da Marceline mora?",
    answer: "Noitosfera"
  },
  {
    question: "Qual o robô que Finn e Jake tem?",
    answer: "BMO"
  },
  {
    question: "Qual a namorada de Jake?",
    answer: "Lady-Íris"
  },
  {
    question: "Qual o nome do robô criado por Finn para pregar peças em Jake?",
    answer: "Neptr"
  },
  {
    question: "Fionna e Cake são personagem criados por quem?",
    answer: "Prismo"
  },
  {
    question: "Quem criou Hora de Aventura?",
    answer: "Pendleton Ward"
  },
  {
    question: "Qual é o maior e mais forte inimigo desse desenho animado?",
    answer: "Lich"
  }
];

export default QUESTIONS;